全部手足同我入黎 咪再on99落到場唔知做乜

首先 唔好一味叫人上前上前 話多人就唔驚 多人係唔驚 但係要有足夠gear既人上前 唔係帶住個口罩都上前啊 下面我會講點但好陣線

前線要排好陣
假設已經有班狗係前面

防暴狗

距離

真正勇武手足
全副gear+要有真正同你搏過既心態

10米左右空間

偽勇武 有豬咀 眼罩
（求下你地 一放tg唔好即刻走 隨時上前掉火魔法 磚去護最前既手足 求下重裝既你 你帶得裝都唔會預左一放tg就走啊？咁你帶豬咀為乜先？有啲手足拎晒棍好似想打狗咁款 但企到後一後 啲狗或者速龍幾時先搵到你同你短兵相接？）

20米空間

得普通口罩既手足

求下你地 我知有啲手足好想上前線支援 但你地得個普通口罩 一放tg你地局住即刻走
變相會拉走好多本身唔想退既手足 甚至真係要走既時候阻住前線走！

你地可以組人鏈傳野上去 準備物資或者幫手睇住哨兵既資訊 然後傳去前面
要預備隨時要走 走要走得快 唔好塞前面 同埋唔好亂叫

最後 一定要有多啲手足渣大聲公 因為現場真係好多好多人 係好需要有手足渣大聲公去幫手指示大家點企 同講解前線既戰術

當然今時今日班狗會突襲 前線唔會只得一邊 所以更加需要多啲人做信息傳遞

集中討論

大家唔好再諗住有人話黑旗黑旗先做準備 而家班狗一黎就tg 跟住就一班防暴速龍衝過黎架喇

呢個moment和理非係完全冇用架

我知有手足話唔好打陣地 當然最好唔駛打 但我知道無論點講 下次都係會有一班人聚左一度 跟住又loop過 所以再遇相同情況 求下大家 知道自己個定位

頭先第二po都有覆到話 用唔同顏色既旗分zone 等大家清晰d自己所處既位置 見到好多和理非行左上前線都唔知 前線手足可以估算各職業人數黎判斷行動 希望可以有系統d 純粹討論 大家加油！

[忠告]深層解決偽勇武,雞飛狗走問題

唔理係和理定勇武,出口定出手
只有練武令你出到黎唔會淆底

睇清楚啦 唔係我地永遠都係tg 走啊 根住前面有人被拉 成班退左又on99上返前 又再loop過

和理非幾時先明 你地唔衝既話 幾多人都冇意義架
你地帶普通口罩 係得走既選擇 因為你地頂唔到tg
唔好再走上前線喇 乖乖企後啲傳物資啦

On9陣地無限loop

唔可以次次都好似玩緊生還遊戲咁

推，要知道自己定位

我知道要大家衝仲好難 但最好排好陣線

推

依家係咪冇嗮旗手

自動搵位埋啦大家

冇旗手唔緊要 搵人渣咪幫手安排好大家既企位
長期呼籲普通口罩既手足唔好上前線

推到大家進步

有冇文宣手足幫手搞搞 類似442咁既陣式

三個月喇 咪再on99唔知做乜

大家唔可以再chill 要有流動的心

點解次次一有狗就走晒 我話你知原因

咪再打飛機 大家再唔進化 係打唔贏

收到，下次帶埋大聲公